有咩Game你玩過覺得好悶

Dead Rising 2
番基地一陣又出去救人
彈出彈入
無止境係商場兜黎兜去

Mafia3
係咁重覆啲任務

利申：打爆左

三國無雙系列

開頭玩係ok,玩玩下就

Fifa pro club
14之後年年一樣

Dota類

Fifa唔會點變架啦

LOL

明明DR 1好好玩，唔知點解2覺得麻麻
可能因為要趕住幫個女打針

God of war 3, 唔知點解玩完bloodborne覺得佢悶

仲要搵Zombrex都唔知點搵

God of War 3係唔係齋劈到完場

係咪有隻野叫咩暗魂際獻

啲任務好撚chur

係 救得過人黎都就夠鐘

No Man Sky （近年玩過最撚差）

389蚊，玩撚左兩日就剷7左佢

垃圾game
本年度十大廢game之一
白金要兩週目以上
打法一式一樣 一支㓕聲打天下 弱智AI系統
除左playboy外 係零優點
垃圾mafia

其實1都已經chur, 2直頭痴撚左線，成日要返去走黎走去，真係玩到無癮

有解謎要素，但唔難

我唔鍾意有時限，逼你推進劇情，有時想停低睇風景或玩吓新創意都唔得

成個星球咩嘢都冇，一個人on99係到掘石

本身冇留意依隻野
佢未出之前點解咁多人推？

仲要係得幾個地方

我覺得各個年度最佳廣告同宣傳大獎都要比佢
出d fake cg 片黎昆水

好彩有個幾本playboy

mad max
刺客 叛變

呢兩套死症係一鳩樣
地圖太大分支太多但好多時做緊同一樣嘢
玩到一半真係頂唔順放棄咗

fallout 4
唔識欣賞

呢隻game係我第一隻接觸fallout系列既野
真心覺得唔錯 自己慢慢探索個核災後既世界

Witcher iii 覺得個戰鬥系統好悶，碌斬斬斬碌，技能點完最多多一招技其他斬係被動
開放式世界但係有分低lv區高lv區，局人跟任務升lv先去某啲地方，跳lv打碌斬斬斬都可以屈死所有怪咁制
故事分支好似影響唔大，真心唔識欣賞個故仔

昆特牌好好玩

乜唔係gwent先係隻正game
買卡game送3a級rpg，波蘭佬真係唔話得

駁唔到

巫師3我自己都覺得戰鬥系統好悶 真係好似巴打咁講法 碌&斬完場 結果玩到中斷放左係到無再開過隻game

一定係assassin creed
玩過頭幾集 以後都唔會再玩

賽車驚系列 運動驚係列

文藝復興之後上唔番隻feel

利申： 集集都打

刺客信條啲控制真係唔撚得

文明6...

岩岩有折200幾蚊買左full version
暫時玩左兩日都ok既
見之前好多巴打都推薦
同埋講到年度最佳遊戲咁

Final fantasy 13, 悶到hihi, 劇情低能, 戰鬥系統悶, 嘍囉都要斬10分鐘, 玩左一半已放棄

有無人知點解仲可以出2集續作比佢

13真係
一本道既極致

我仲未打爆 好撚悶

Just cause2
屌呢隻真係極品

超資要填數

聽完咁多巴打講 好似隻隻大作都悶
咁有邊隻係好玩

bb , ds3 , gta5 , the last of us , 人中

百貨應百客既
witcher 3 好評如潮但係唔岩我口味
但係玩過覺得的確係誠意之作

Witcher 3如果肯擺10%精力搞搞個戰鬥系統 而唔係一味駁長個story line會好好多

之前係x 登好多人吹奏 witcher3

人如其名

有好多人話Red Dead Redemption好玩, 可能係我唔太好牛仔嘢掛, 玩咗幾個mission覺得悶悶地就冇玩. 好彩隻game 係 under $200 嗰時買.

相反啲人話悶嘅 MGSV 我又覺得可接受喎......

一般 open world 嘅 game 都有"悶"依樣情況發生, 最近嘅FFXV就係一個好好嘅例子. 我唔知佢依十年嚟做左啲咩.